[中立]一人n個斷左腳會令隊波更好既球員

曼聯：史摩寧

阿仙奴：伊禾比

熱刺：阿里

不應有恨

c 朗

Lionel Messi

賓斯馬

C朗

我

Andre Gomes

好耐無見了

車：莫拉達

屌你牙

講事實

呢個啱喎，佢淨係用頭反而仲勁

除左阿里乞人憎

我覺得大衛雷欺都好賤種

阿里根本係熱刺瘀血

斷右腳呢

斷左腳夠啦

小花

見到iwobi場上表現，佢值得斷晒兩隻

雖然我都迷朗，但小花始終係神級球員

yes 佢要死老母+斷腳

斷埋頭最好

今季好多波玩上腳拖慢哂進攻

Reus